有冇解夢專家可以入黎幫下我,而家嚇到訓唔著

我怕唔記得所以襯仲記得拿拿聲打左個夢出黎先。

其實呢個係夢中夢黎,我首先係夢入面發夢我帶埋一個fd去左一個好靚既地方,大部分都係好似馬爾代夫咁樣,但係夢入面我將呢個地方認為係[大澳]。
到左呢個地方之後有個好靚既女仔出黎接我,我感覺已經識左佢好耐,知佢鍾意我,我都鍾意佢,但我係個夢入面已經有女朋友,我就叫我朋友唔好同佢講,驚佢傷心。
然後個女仔一路拖住我隻手做導遊一路帶住我同我fd一齊係[大澳]度遊山玩水同觀光過程中仲見到佢阿哥同我以前啲中學同學。
中間啲細節唔多記得,之後個女仔好似無啦啦浸死左,然後我好嬲,許願呢度啲人全部死清光,之後啲人就全部自相殘殺定唔知點總之死晒,個天都係由藍天白雲變做血紅色。
到呢度我就由第一個夢醒左去左第二個夢度,呢個夢係我自己屋企度,一開始係發完上面個夢之後醒左係自己張床上面。
咁之後我就落床出左廳,一出去就見到電視開住播緊早晨新聞,仲有架bb車係度自己郁轉黎轉去,有個假既bb係架bb車入面,但有bb仔叫聲。
咁我就想去熄左個電視佢,但一行到去電視前面打算熄就突然成個人升左上天花版再跌返落黎,之後我嚇到跪左係度唔敢郁,然後我又升左上天花版再跌落黎（注意過程中得我飛起,架bb車仲係度自轉緊）跟住我就好驚諗住即刻開門走,但一開門就見到走廊有隻人咁大既紅色芝麻街（隻野係好似著住公仔衫,有個人係入面咁）即刻衝埋黎,嚇到我即刻閂返道門,佢就係出面係咁砰門,此時bb車已經唔見左同電視已經熄左（好似,唔清楚）,咁我就返入房,發現個房多左好多啡色類似腦魔既,但我認為係芝麻街既公仔,當我驚惶之時,隻紅色芝麻街已經係我身後...
到呢度我發出一聲怪叫就責醒左,但已經嚇到訓唔返。有冇巴打幫手解下個夢咩意思好在意
利申：細個成日跟阿嫲返大澳玩識左幾個女仔朋友但已經十幾年冇返去個樣都唔記得

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

呀...我係毒既但都叫有個女朋友仔既...

唔係假膠,救下我

巴打識唔識,幫下我,成個人心不在焉

樓主 保重

屌唔好呀我唔想咁快死住

推呀

樓主你發呢個夢之前個一日做過d咩，你呢排有咩擔心緊？

冇乜特別呀,好似平時一樣
我呢排就煩緊4月尾要上庭

發惡夢死人有鬼係現實會有好事

唔知你因咩事要上庭啦
係心理學角度，夢係會關聯到你緊張既事物，作用係幫你個腦準備去面對呢d壓力，所以可能唔多唔少關你上庭既事

我都有聽過,但真係好恐怖

真係?即係個夢係好既?

無話好唔好既，發得咁奇怪既夢，都係反映你因為某d事情壓力大左，需要正視

多謝巴打比個夢嚇到我濕晒

女
紅色芝麻街？佢？

無事架放心

你條仆街仲放出嚟嚇樓主

屌呢張好撚恐怖,我一擰轉頭佢就係控到咁撚埋

你岩岩拍拖無耐？

個半月左右,做咩?

你大獲，你條女個bb 同新爸爸打招呼。
諗下咁有無d 好深刻既夢，講埋出黎